地鐵上撞見神仙姐姐，點算好？

係唔係緣份，令我地相見？

你點見的

你點撞的

好正

Yes Sir

你點影的

唔好歧視人喎

拘捕佢啦 你地最鍾意亂拉人架啦

好靚仔

鳩sir快走

Venus 呢

問佢拎電話

又係休班警偷拍案？

仆你個街 做乜影我

近排奧海城個漢服event?

係仙氣

唔好癲啦

查佢身份證

希望唔係阿婆嚟

青山走犯，點解唔報999

用凌波微步+六脈神劍

北冥神功呀

你點影的

佢點淘寶的

佢大中華膠的

你派膠的

佢咪差佬囉

地下鐵碰著她 好比心中女神進入夢
地下鐵偶遇她 沉默對望車廂中
地下鐵邂逅她 車廂中的暢談最受用
地下鐵裡面快樂相見 愉快心裡送

都話唔撚係囉，講咗好多次啦

咁撚猛

冇，覺得靚，想多D靚妹著

我唔係警犬，亦冇咁既權力

鳩硬sir做野使你教?

幾正丫，癲乜野，善意來

小姐唔該身份證
學堂冇教你㗎咩

神仙都要帶口罩？

早幾個月都喺megabox見過四個喺cafe到嘆

神仙都要依賴黨鐵

點解我見唔到

其實係七師傅

大中華膠

有冇見到Venus

其實依啲衫幾靚
靚女着的話

肯定係

問佢觀音廟點去囉

其實咁著幾靚

呀sir 做咩偷怕？

果然係聽上司話，知法犯法

唔建議樓主咁痴線

張張相都冇人既？影乜

奧海城搞漢服運動又要影一餐
兒登仔真係

有冇想過只得你見到同影到？

啲支那女好鍾意著

你抽水？

著漢服出街九成九支拿同著JK嗰啲一樣

diu樓主抄post唔比source

鳩sir放過人啦

女鬼黎
你點影的

鳩sir真身

影乜撚
着乜都要俾你管

樓豬住荔景？

應該係去奧運商場個活動

7cfu

屌我見到你

去奧海城

私煙顯靈

踢落去等佢番天宮

咁你係乜

屌你老母死黑警變鳩態

一腳踢佢落電梯

死黑警
你仲未死既

老餅

On9 汉服
周街咁樣行 10 成 10 強国人

原來就係你一直係後面影我

法國驚察好鍾意偷拍人

有口罩，咁就唔係撞野

你點知的

仙姐都驚武肺

諗起支那之前大外宣其中一樣就係漢服

你我相隔多麼遠
那年那天可相見
那處境可會改變

大驚小怪

係狗都得架啦

神仙都要戴罩

咁都可以自爆

咁都無正面

去event都影？

正面如花黎

鳩sir巧型

唔好stalk人啦

蘇蛇

其實無咩問題姐..D人係日本著和服咪又係咁

Yes sir

香港都有班漢服膠

樓主，呢個係你？
唔使驚到fb del post 喎

頭先係兆康都見到

係可以著到好靚，但呢班人唔知點解硬係有陣柒味

覺得一望返過嚟係阿嬸嚟

屌你，Venus點算啊，對人負責任啦

鳩硬sir你都唔識

1） 奧海城今日有event
2）佢地著咩都好冇騷擾到人，有咩好討論？
3）新年咁多人著中國衫又咩出奇
4）話人地樣衰,著tshirt牛仔褲一般人士係咪出街都要預左畀人評頭品足？
偷影者跟著兩個女仔由月台到出閘，影左十令張相，呢個行為係「跟蹤」

正想講

蘇生應該mon緊呢個po嚇到即刻del埋相

屌 係咪cosplay嚟

月亮光光月亮光光
月亮光光月亮光光

SIR ,炒

鳩sir嘥時間偷拍做咩直接拉佢入狗屋做咩都得啦

可能淨係得你見到

有啲香港人視野係狹窄啲

鳩sir

就係樓主呢d撚屌搞死香港時裝，係又影唔係又擺上網，迫到個個著到複製人咁

如果夜晚見到真係會嚇撚死

硬鳩蛇俾隻女鬼滅左口
JOKE

之前睇過新聞，有班人會著漢服
可以好奇，但跟住狂影又過份左啲

錢
去淘X就知道里d衫平既可以好平、貴既貴可以好撚貴，d料既質地其實係最影響睇落去柒唔柒
加上d頭飾耳環逐件計都唔係小數目
香港玩里d既好多都係妹妹仔冇咩錢，唔似大陸果班零用錢多過連登月入中學未畢業都令倒廿幾萬去整容
柒係無可避免

講真，如果係視件服飾為自己既文化載體
好心就唔好連千零蚊都怕話貴
西裝就可以俾得起成千蚊整件Tailor Made
自己文化既精神代表，就淪落到上淘寶？無野啊？
就算近少少，日韓既傳統服飾貴起上來可以成萬蚊HKD一件
再講近D，香港地老一代既上裁縫
整套唐裝旗袍都可以幾千蚊上落

公道小小，圖入面果type漢服好似香港真係冇咩舖整
雖然咁講會比連登仔圍屌，不過淘寶有唔少賣里類衫既舖係d漢服發燒友開，自己design做晒research細細地開張單自己揾廠整黎賣番比同好
咁當然個價一定有番咁上下唔會係廿蚊件賣垃圾咁，未至於講到淪落咁低質
至於千零蚊唔好怕話貴我同意架，但事實係個對象群體比唔起咁解姐，我又唔會叫個中學妹妹冇錢就唔好玩里d
如果你要推廣一種文化，尤其係漢服里種係香港分分鐘小眾過cosplay同lolita既，唔可以將個入門門檻放得太高，唔係等於拒人於門外
未當班妹妹今日平平地柒下柒下，大個左有經濟基礎會買件又好又靚既甚至自己開埋舖做囉

正面:

她的一張小粉臉

我喺觀塘都見到，仲要係一班

仲好期待佢轉個頭會見到係仇B

i saw your face
in a crowd place
but i don’t know what to do
coz i never beeee with you

通常得啲支那人着

可以好靚 但佢啲衫好似好cheap咁

師兄呢排轉左去鐵路警區？

撞鬼?

農曆七月見到都咪話唔驚

點低炒呀師兄

連狗都不如
原來警犬以下仲有職位

係咪封區跑步啲戇鳩仔

神先姐姐

屌你由荃灣跟撚到荔景CLS

奧海城有好多

琴日

可能係個班漢服復興嘅人

靚女其實幾靚

神仙都要戴口罩

正條閪咩

之前見過玩漢服係可以着得好靚，但呢個好似啲料唔係咁靚咁

塊閪正？

鳩sir少癲跟咁耐都冇被發現